睇死five guys任飲可樂係香港一定收皮

岩岩睇片five guys俾30蚊就可以任飲可樂
我唔清楚佢個arrangement係點 但部機我估應該就咁擺係度俾人jum
果時係美國睇快餐店全部係咁
但睇死香港唔work 一定成堆c9 廢老走去jum
點解呀?香港人最鍾意貪小便宜囉

糖漿，狗也不屌

Ikea?

咁薩莉亞

到時變左老麥廢老集中地

飲死你佢都未蝕本啦

呢啲快餐店係街邊一入就係 同埋冇人理你 一定吸引多啲呢啲貪小便宜既人入去
佢帶定幾個樽入去裝都仲得呀

飲得幾多
仲要 30 蚊
唔覺得會多人比

殺你啊都未死啦

薩利亞叫做有個收銀係門口 冇得直行直過呀嘛
快餐店鬼理你咩 收銀係俾餐你 部機擺埋一二邊咋嘛

飲水機垃圾又污糟，免費都唔飲

講緊啲廢老唔食野都去jum 或者食野但臨走jum滿自己個樽果啲wo ching

five guys係咪d著條裝到勁滿個間?

但睇死香港唔work 一定成堆c9 廢老走去jum
點解呀?香港人最鍾意貪小便宜囉

wow
又香港人最殘格

又借啲意踩港
香港人係貪便宜
但係香港人要面子
咁樣入去被人當場斷成柒到仆街 香港人實唔會做
蝗就唔知啦

七仔自由斟夠放喺角落頭啦 咁七仔收皮未

30蚊點飲商家佬都唔洗蝕啦屌

講到好闊佬咁

咪玩啦 7仔仲少人過薩利亞 間舖咁細 收銀係正門口 點敢呀
快餐店係真係好多人 得俾餐有staff

7-11都有啦.....唔好咁on9啦好唔好

如果有大大杯啤酒飲仲正

你個野壞左果單野點計
大陸人更加唔駛講啦

睇下我上面點講啦 用下個腦啦好冇

收30蚊阿，用下個死人腦啦

Ikea都係咁啦

你都on9 要面子？ 現實世界大把香港人成個龍蝦姐咁

30蚊你飲6罐可樂
你都飲唔到啦

樓豬諗多咗

唔見ikea出事

Ikea 我飲兩杯都收皮
再飲應該會糖尿

美國係
叫個細都夠 會滿到成個袋都係
又熱又好味
香港唔知會點
美國就算無乜人食都等得比較耐

30蚊飲可樂會蝕？樓主你唔好咁戇鳩啦

樓主點睇7仔會唔會畀人撳晒嘢飲

我講緊唔俾錢啲人入去jum關30蚊飲到幾多杯咩事

係，啲人可能會jum埋返屋企俾屋企人飲

等睇大量廢老帶大水筒去載花生﹐
同幾十個大氣水樽去載氣水

食過一次five guys
麻麻

唔知好無食

問題係你講到30蚊任飲飲到佢收皮咁
同埋人地會有所應措施架啦洗你擔心
就算請個STAFF睇住/幫手斟下都係幾十蚊時薪

果次去食好肚餓 但都食唔晒佢一個餐

Oh my godness oh my damn

你飲幾多佢都賺到你錢

薩利亞唔收錢都唔洗蝕

當初pizza hut ikea 平好多可以任飲都冇野

香港人最鐘意就踩港捧鬼佬
唔知香港店有無免費花生，係美國間Five Guys有免費花生擺係到，好多鬼仔鬼佬係行入鋪攞幾堆花生就走，唔食野唔消費
香港人係貪小便宜，如果有無限添飲添食都會見到D人飲到肚漲漲，但你話一蚊都唔俾，入人地啲鋪攞著數走，起碼我就未見過

返去計埋一杯可樂成本先開post啦

等睇廢老日日攞個桶入去裝

十幾年前小學雞年代班fd 10次有8次唔俾錢未俾人捉過